[繁支] 究竟全盛時期嘅臺媒可以點樣吹奏臺灣?

我都想住台灣

唔好柒啦
台灣人都唔歡迎香港人去買貴